其實成日有人開POST屌完一輪之係加句不割席

到底係乜撚嘢玩法?

同屌撚到人喊之後講句無惡意 有咩分別?
宜家就算官商鄉黑斬人/殺人, 我都未見有保皇黨走出黎割席譴責

我個原則係就算黑警扮示威者掟汽油彈/爆門乜都好
只要你承認你係抗爭者 你做嘅亦都係抗爭行為, 不屌不割

想Be water 就 Be water, 想Burn 就 Burn, 槍口一致向外各有各做, 內乜春訌